有咩都講定咩都忍好?

次次有問題鬧交都唔知忍唔忍好

咩都講：咩都坦白講，不過可能講完都無用
咩都忍：表面無野內心成日唔開心

正常都忍？唔怕忍到一日頂唔住？

鬧交都唔會乜都講
有時啲野講左返唔到轉頭

睇錯正常人咩都忍
啱既，小事忍左可能大家唔洗鬧咁多

接受弓到唔過份就忍